\documentclass[10pt, letterpaper]{article}

% Font Awesome for icon glyphs
\usepackage{fontawesome}
% Page margins set to 1 inch
\usepackage[letterpaper, margin=0.8in]{geometry}
%Customize lists. no vertical separation and margin for bullets.
\usepackage{enumitem}
% Set line spacing
\usepackage{setspace}
% Set spacing around titles
\usepackage[explicit]{titlesec}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
% enable more languages (Chinese) with XeLaTex
\usepackage{fontspec, xunicode, xltxtra}
\usepackage{xeCJK}

%-------------------------------------------------------------------------------
%                Configuration for colors
%-------------------------------------------------------------------------------
% Gray-scale colors
\definecolor{white}{HTML}{FFFFFF}
\definecolor{black}{HTML}{000000}
\definecolor{darkgray}{HTML}{111111}
\definecolor{gray}{HTML}{5D5D5D}
\definecolor{lightgray}{HTML}{777777}
% Basic colors
\definecolor{green}{HTML}{C2E15F}
\definecolor{orange}{HTML}{FDA333}
\definecolor{purple}{HTML}{D3A4F9}
\definecolor{red}{HTML}{FB4485}
\definecolor{blue}{HTML}{6CE0F1}
% Text colors
\definecolor{darktext}{HTML}{414141}
\colorlet{hardtext}{darkgray}
\colorlet{text}{gray}
\colorlet{lighttext}{lightgray}
% Awesome colors
\definecolor{awesome-emerald}{HTML}{00A388}
\definecolor{awesome-skyblue}{HTML}{0395DE}
\definecolor{awesome-red}{HTML}{DC3522}
\definecolor{awesome-pink}{HTML}{EF4089}
\definecolor{awesome-orange}{HTML}{FF6138}
\definecolor{awesome-nephritis}{HTML}{27AE60}
\definecolor{awesome-concrete}{HTML}{95A5A6}
\definecolor{awesome-darknight}{HTML}{131A28}
\colorlet{awesome}{awesome-red}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setlist[itemize]{nosep}
\onehalfspacing
\titlespacing\section{0pt}{20pt plus 2pt minus 2pt}{10pt plus 2pt minus 2pt}
% Raised Rule Command:
%  Arg 1 (Optional) - How high to raise the rule
%  Arg 2            - Thickness of the rule
\newcommand{\raisedrule}[2][0em]{\leaders\hbox{\rule[#1]{1pt}{#2}}\hfill}
\titleformat{\section}{\fontsize{18pt}{1em}\color{awesome-emerald}\bfseries}{\thesection}{0em}{#1\,\raisedrule[0.4ex]{0.8pt}}
% No page numbers, headers/footers
\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand*{\nametitle}[1]{{\fontsize{32pt}{1em}\color{awesome-emerald} #1 \\[0.6\baselineskip]}}
\newcommand*{\subinfo}[2]{\hspace{5pt} {\color{darktext}#1} \hspace*{2pt} {\color{lighttext}#2} \hspace{5pt}}

\newcommand{\information}[4]{
	\noindent
    \textbf{\color{darktext}#1} \hfill {#2} \\
    \textit{\color{hardtext}#3} \hfill \textit{\color{awesome-emerald}#4}
}

\newcommand{\project}[6]{
	\noindent
    \textbf{\color{darktext}#1} \hfill {#2} \\
    \textit{\color{hardtext}#3} \hfill \textit{\color{awesome-emerald}#4}\\
    \textsc{#5}
    {#6}
    \vspace{10pt}
}

% Make C++ look nice
% Stolen from: https://www.toofishes.net/blog/why-i-do-my-resume-latex/
\newcommand{\CPP}
{C\nolinebreak[4]\hspace{-.05em}\raisebox{.22ex}{\footnotesize\bf ++}}


% Define an environment for cvskill
\newenvironment{skills}{
    \noindent
    \begin{tabular}{@{}l l@{}}
}{
    \end{tabular}
}
% Define a line of cv information(skill)
% Usage: \cvskill{<type>}{<skillset>}
\newcommand*{\skill}[2]{
	\textbf{\color{darktext}#1} & {\fontsize{2pt}{1em}#2} \\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

\begin{center}
\nametitle{郑力可}
\subinfo{\faPhoneSquare}{+86 13588134781}
\subinfo{\faEnvelope}{keithleaves@163.com}
\subinfo{\faGithub}{\href{https://github.com/lastingman}{lastingman}}
\subinfo{\faWechat}{359208767}
% \faLinkedinSquare \hspace*{3pt} likezheng \hspace*{10pt}
\newline
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subinfo{\textbf{性别:}}{男}
\subinfo{\textbf{出身年月:}}{1992年12月12日}
\subinfo{\textbf{民族:}}{汉族}
\subinfo{\textbf{地址:}}{浙江杭州市西湖区紫金庭园}
\end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\color{lighttext}

\section*{个人简介}
\noindent
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item 毕业于圭尔夫大学计算机工程专业本科，精通计算机硬件与软件。
    \item 有两年的网站前端开发经验。
    \item 能熟练运用前端开发工具和框架，比如jQuery，React+Redux，webpack2和Bootstrap3。
    \item 参与开发过一款门户网站，使用到了jQuery，webpack2和Bootstrap3。
    \item 熟知javaScript的ECMAScript 6语法。
    \item 熟知gitFlow工作流。
    \item 熟知OO（面向对象）开发模式。
    \item 能熟练的用英语交流，写作。
    \item 自我学习能力强，热爱阅读，有广泛的爱好，喜欢挑战自我。
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{职业技能}
\begin{skills}
\skill{基础语言:}{Java, C, Python}
\skill{网站开发语言:}{HTML5, CSS3, javaScript, PHP, SQL}
\skill{网站开发框架:}{node.js, jQuery, Bootstrap, React+Redux, Flask}
\skill{其他:}{bash, npm, yarn, git, webpack}
\end{skills}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{教育背景}

\information
	{University of Guelph}{2012. 9 - 2017. 12}
	{计算机工程本科}{加拿大}
\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item 圭尔夫大学编程竞赛三年级组第一名
\end{itemize}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{工作经历}

\project{道文网络科技有限公司}{2017. 5 - 2017. 8}
{前端工程师（实习）}{杭州}
{JavaScript，HTML5，CSS3，less，JQuery，Bootstrap3，webpack2，ejs}
{\begin{itemize}[leftmargin=*]
  	\item 根据需求设计并开发了多页门户网站\href{www.chenggua.com}{www.chenggua.com}
  	\item 基于npm, webpack2搭建了多页网站应用的脚手架
    \item 基于Bootsrap，开发并实现了网站专用主题样式
    \item 通过ajax实现了前端与服务器的数据交互
\end{itemize}}

\project{浙江股权交易中心}{2014. 5 - 2014. 8}
{前端工程师（实习）}{杭州}
{JavaScript，HTML5，CSS3，JQuery，Bootstrap}
{\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item 主要负责对界面样式和布局的优化
    \item 引入了Bootstrap框架实现了响应式分布
    \item 运用JQuery实现了表单验证和简单的登录逻辑
\end{itemize}}

\section*{项目经历}

\project{Food Security System}{课程项目}
{A software system to help ARET improving food security in Malawi}{University of Guelph}
{HTML5/CSS3, Python, JavaScript, jQuery, Flask}
{\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item 参与设计并开发了一款跨平台的食品安全系统
    \item 主要负责前端界面主题的设计和实现
    \item 通过ajax实现与数据库的交互来管理用户信息
    \item 通过手机应用实现了高效率的食品，农业管理
\end{itemize}}

\end{document}
